[
    {
        "randomId": 297
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Igisozi kirekire",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Iyo umugabo ageze mu rutopki abanza iki?",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Inkono",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    }
]